多謝天水圍手足，見巴士就爆

痴線架
一清完roadblock你轉頭就整爆兩架巴士做路障
你叫班人點返工呀

大西北手足絕對值得嘉許

大家千祈唔好做犯法野呀

真？

小心

爆車呔？
天水圍手足真係好努力又高質
但成日無人理

小心魔警，已經standby。仲有小心救護車，佢哋兜嚟兜去

之前連登仔唔係屌人話咪搞巴士咩
事實證明前線冇人理你地嘅規矩啊
冷氣軍師收皮啦

好勁！

班狗比人撚到圍城和你清rb咁撚樣

Push ! Support

真

巴士眼訓要訓覺